去日本旅行一問

3月頭想去東京旅行 見hk express 中華 國泰都係3千幾來回 想知道呢個價係正常定偏平/偏貴？
感謝
同埋日本如果想食買玩，除咗東京/大板係咪最好？
麻煩哂大家

3千幾偏貴喎

廉航普通連行李千五樓下，正常航空公司就三千左右。

3k 東京應該得HX做到

應該講三千以上，Cx 有時平都會有三千樓下。

fanfare 咩
cx東京幾時做過3k以下

上年3月頭跟永安買下晝機去早機返嘅ANA來回羽田，兩千八

未睇櫻花期
可能有關係

3月頭點會係櫻花期

上面講嗰啲價位全部都係做緊特價嘅價位
唔係一年一度F5爛幾個都買唔到嗰啲,係平時無啦啦就話有特價減價嗰啲